究竟cc台班仔係咪智障？話鄺囝抄文都有人信？！😂

幸福係由自己定義，我小學都寫得出啦

究竟cc台有無人系唔智障

偵探 阿古路？

我出生於波台

ching ho ball

超人 牙古路？

16狗做我既佳亞

Agger

我知道，愛情故事呀散文既野，好多都係拾人牙慧，乜春幸福既定義係乜乜乜我都知道唔會得我一個人諗到

只係，我最嬲既係，佢作為小說比賽既評審，竟然低裝到拎參賽者既意念，重新包裝當自己既文字再出post拎like，我真係覺得好失望，好灰

連比賽評審都可以偷橋，咁我仲點敢投稿去出版社? 人地轉個頭就睇完自己用

個感覺就好似，我想出書既夢想比人利用左。因為我冇名氣，所以就唔值得尊重?

我篇參賽作品連個名都叫《幸福的定義》呀。

本來我早知道鄺囝係評審，而且考慮到愛情故事既市場銷路比較穩定，所以一向偏好寫懸疑故事既我，今次用愛情故參賽，而且內容加入大量金句，目的就係想吸引到評審 (尤其是愛情作家鄺囝) 既注意。但我勢估唔到，我既心血竟然會比人咁樣踐踏，比人當係用完即棄既condom咁用.....

鄺囝都唔係柒，要抄當然唔會成句抄。你地睇圖都可以見到，d字唔係100%一樣。但係綜合咁多樣野黎睇，佢真係唔係因為睇完我既參賽作品而寫d咁既野出黎? 連句重心句子都似得咁緊要??

到底文字何價? 創作何價?

我地參賽者、想出書既人辛辛苦苦寫出黎既野，比人一個唔該就據為己用，係幾咁唔甘心、唔忿氣?

我知道咁好有可能係以卵擊石，始終只係一個fb post，根本wfc.. 而對方又係有地位有名氣既立法會議員作家。但係正正因為咁，一個咁樣既人，竟然抄自己做評判睇既作品... 我真係到呢一刻都唔敢相信

本來比賽輸左就輸左，我都覺得係自己寫得未夠好。尋日專登reg左呢個新ac，打算係度再出故，儲下人氣，將來再投過稿。依家咁樣，算咩意思?

當你鍾意超人真係好on9

原來炒車位絲打好撚正，吾笑了

嘩 個屎忽

有無正面

屌你老尾 邊個再笑個位絲打我屌柒佢老母
咁靚女咁有夢想洗老屈人？

劉眀睇背多分
又炒多次

有冇lin

手足 依位絲打只係炒車 唔係作者呀

我信佢比人抄文

好想定義下佢個大蘿柚

佢係作者定炒車？

樓主全部死狗公，前世未見過女人甘=.=

樓上除左我

炒車位絲打請聯絡me

幸福由自己定義，我中文拎U都寫得出啦

但係果位絲打寫得好好

系

鄺囝咁有料洗乜抄

真

我讀緊特殊學校果位表弟都寫到啦

睇完了，笑撚死

鄺囝考左咁多次會考 經驗都多過你啦 洗撚抄你咩

屌你

樓上all狗公

呢句真

有正面我就撐佢了

打錯牙屌你老鼠=.=

鄺囝考會考作呢類文果時條女都唔知識揸筆未啦

絲打連fb都del埋

樓主狗公

鄺囝好似抄襲左我份小說比賽參賽作品...

關於誤會鄺俊宇先生抄文一事

cda好正🤤🤤🤤

講真見到樓主對腳咁正係人都炒車啦

#4珀* • 4h
我真係好嬲好唔開心
我辛辛苦苦寫左五萬幾字
參賽果段時間食唔好訓唔好
為既就係為「成為作家」呢個夢想努力

最後竟然見到自己既文字用其他人個名，出現係網絡

#15時差 • 4h
有晒証據就告鬼佢，唔可以比抄得咁開心

咪撚再bin啦25b
唔係兄弟都無得做

時事台，全部，都，係，on9

#84珀* • 4h
的確，我冇辦法證明到佢100%係抄我
只係我作為原文既作者，真係一眼就睇得出

正如我所講，識抄一定要rephrase住黎抄
所以我一開始都覺得好絕望，因為冇證冇據咬佢食

只能夠配上呢d cap圖黎證明，兩篇真係好撚似架

就係知道法律上應該咬佢唔入，我先會上黎開post，睇下大家覺得佢係真係自己諗?定係評審完我份稿拎黎私用!!!!

#442偷懶文員仔 • 50m
「原來她的作品於首輪已被篩選掉，所以評審朋友們未有幸拜讀她的作品」

「亦都成功入圍左決賽。」by 珀盈絲打

我愛你呀鍾珀盈，其他人唔欣賞你但我欣賞

屌佢老鼠笑Q死我，當左自己係大作家

25b系咪要迫死人為止？

咪撚再笑我女神鍾珀盈

ig?

好想安慰佢先真

#207珀* • 4h
其實本來，我係block左鄺生個page (因為覺得好無病呻吟好煩)，亦都冇like 新monday
今日會睇到佢呢個post，真係天意

我都想出個故係度，但好似變成我開post谷完話題就出文咁，到時又有人話我早有預謀...

其實依家鄺囝點回應我都唔係好care，我係想出返啖氣

創作世界的確好多係你抄人人抄你，有時「靈感」係好難判斷有冇抄，呢個亦都係點解我一開始咁掙扎既原因

因為我都知道d 證據呀arguments呀實在太過薄弱

你地信我，我已經好感激

人地都知柒左出文道歉 唔好再笑

淨係見到個pat pat同對腳已經笑唔落了。。

一定係死熱狗黎亂9咁屈我地泛民

#235珀* • 3h

exactly

我最覺得佢抄，就係因為成句中心句出左黎
就算係idea似，會唔會咁岩真係評審完就出一篇野，仲要hashtag正正就係句中心句?

多謝你明白我

手足阿古路係咪有入咩90後廢青集中益 見到有條友叫阿古路 唔知是咪你來

想安慰絲打

幸福係由社會定義架on9

有錢有地位有權力就係幸福啦

想奶

#274珀* • 3h
聽講遲d會有聲明

你地講得岩，的確係d好大路既野，好難話係咪真係抄
令我咁樣覺得既原因，就係我參加比賽、佢評審同佢出文個時間太接近

依家有人搵到佢舊link，證明佢一早已經寫過，甚至仲可以掉返轉話我抄佢先岩

而出版社方面，就一定會話佢冇份睇我份稿

最終，其實都只能講一句「公道自在人心」

相信我支持我既人，好多謝你地

我相信之後既發展，會係鄺囝果邊話返係我抄佢

你地行撚開，鍾珀盈係我老婆

有野問你啊

睇定d巧牙ching

吾係我

做預言家好過作家啦

對腳同個蘿咁正，個樣點都瘋狂後入啦

個樣好似好柒的

你有圖嗎

自己搵啦

真係好好笑，阿豬阿狗識幾隻字就當自己係作家，仲夠死話人抄佢

快

矇頭入閘

po上黎啦

米系，問過我地波台大詩人未

欣宜咁既樣可以嗎？

有無精華

無圖講咩都得，我入硬閘

我都寫開野，絲打快D加我！！！！
我安慰你

可能男人黎

男人屎忽邊有咁正

十卜牙盈

我屎忽同佢差唔多 不過多毛d 想入嗎？

講真鄺囝算好大量啦，比個垃圾屈都唔發火

晴朗接獲投訴，一名筆名鍾珀盈的網上作家於4月26日投稿散文比賽後，今早發現立法會議員，網上愛情小說作家鄺俊宇於6月20日刊登，題為《最好的》的文章與其參賽作品非常相似，鄺俊宇乃散文比賽評審之一，故鍾質疑鄺俊宇涉嫌抄襲。

是次比賽《天行小說賞》的主辦單位為天行者出版，鍾珀盈以《幸福的定義》一文參賽。6月20日，鄺俊宇於其專頁刊登一篇《最好的》文章，其中一句「幸福從來都是由你自己來定義，只要你認定了，那個人就可以是最好的」與鍾的原文「幸福從來沒有定義。因為這是由我們定義的。」非常相似，令鍾認為文章或涉及抄襲。

鍾已與出版社聯絡，出版社會應指正向評審了解，並回盡快回覆。